病毒不揀人 加州13歲亞裔陽光少年疑死於武肺

幾靚仔

我以為個兩個x係打格仔遮名
點知真係叫maxx

連登仔話後生冇事嘅
唔使戴口罩

對眼睇野清唔清楚？

%咁低, 驚閪咩

cheng 喎
粵拼 鄭?

恐懼撚開心死, 可以執死呢個CASE 散播恐懼

蝗語拼音 程

燒老母屋企比老母告，之後又帶住老母返大陸?

無睇清病毒

成個硬膠廠長咁

連登話係普通感冒黎
佢唔記得食Panadol先出事

後生仔唔駛戴口罩！
冇事！

真 得嗰2% 100人入面死兩個咋嘛

後生0.幾%咋